葵芳黃店潮食閣告急

up

龍門咁鐘意幫人唔幫手

題外話
印仔地頭啲工廈黃店、大湯家
都應該好大鑊

我日日都去荔枝角間紅米食早餐

lunch gogogo

你識d野